[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論68

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

有冇買左medi infinite既手足出左貨

咩都買唔到

咁係唔係炒價cancel唔cancel好

要!

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

搶撚完扣埋錢又唔出貨 屌

Cancel

cancel 其他人會多謝你

大人/kids

垃圾黎 唔好要

有冇手足知，買骨呢，係加埋口罩滿2000yen，定舊骨要2000yen

normal size / kids' size

塊骨要20000

舊骨

無晒貨了

屌你老母 林鄭

原來轉地址會遲多一兩日出貨

實冇睇啦 就算唔睇 JP 都有中文版
伸手到咁

582係咩，#1都無582

屌你老味又唔撚柒睇一樓po 弱智死開d

呢隻口罩有冇伏？

Thank you, 手足們

以下の商品について、入荷が遅れることがわかりました。現在のところ、5月以降の入荷・発送を予定しています。

クー・メディカル・ジャパン サージカルマスク KOO DOCTOR MASK ふつう 175枚入（ASIN:B082G79GSL）

呢隻都係收左皮

頂!582個尾燈啊

有冇人amazon us 買medicom level 3
收到mail話冇貨叫cancel
但覆左mail就冇消息
佢顯示shipped 想手動cancel都唔得

CODE????

佢個page話無原料叫人取消

今朝MON POST
訂左左安心藍色 無乜人提?

係，我都買咗

得個封面答唔到你

我比人cancel 左

拆左兩張單

仆街

582 放題

好似話全滅 美國收緊出口

有無人用過？印尼野

我唔洗wor

林鄭話預計口罩供應短缺情況會持續一段日子
巴絲們繼續儲貨 有多請考慮派俾基層

唔記得擺骨搞到買唔到582

Email 都冇通知
入到去shipment progress見到佢自動cancel咗

炒狗fat fat

我都比人cut左 但無email通知 數都扣埋

1539

我收到email了
屌好灰

邊洗追，直接拉到最底

但我無限F5搶到，繼續骨貴過罩

搶嗰陣已經要

PRESTO

582放題都買唔到,好廢
屌左兩盒1539

上面洗唔洗咁夾

我都買到三盒582，搭呢隻骨ok?

我又唔係貼link

ASTM level3 3蚊個算唔算貴？

無code

買到藍色 2月22

不過一盒

下？？？？？？Bns????

前者

買咗1盒

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

骨要加幾多先夠

AMAZON寫2月8既?

左邊條女好似幾正

下

佢combine咗我d單，total 6盒口罩，送到集運了，過晒dimension，點搞

睇到小小個嘴
應該幾啜得

我加來加去都加唔到入cart

Airinum嗰隻其實有冇用？

唔好搞到好似蝗咁好冇

登出 清COOKIES

次次都唔夠大家禁得快

條女係jade lam?

加乜都唔入 做錯乜

賣哂

youtuber黎喎清

慢

知唔知會有咩風險？

搶到一盒cut左 都係驚太細

905出現

但係想問下你地

77777777777777777777777777777777777777

905

生左兩件啦wo 你真識食

390個拒收直接幫我退返去amazon兼退錢係咩事

好撚多無人買 有現貨

905
1544呀

唉 剩係搵到95% BFE
都唔知買唔買好 就嚟用完

1539放題完左

想要大罩

乜黎

新款1539 係2月19出貨, 舊款1539係3月出貨

屌你老母淋病！

Presto

Reach左maximum quantity之後幾時可以再買同款想幫屋企人買多d

later真係好堅料

巴打夠用就好啦 留返d比其他手足 有好多人唔好話一盒 一個都冇啦

會點？

bot撚炒撚死全家

oic thanks

係細 男人帶唔到

搭單問
屋企人做酒店，話可以幫手買口罩

Medicom但簡體字
上網睇過，就算係medicom中國官網，show出黎既包裝都係冇簡體字
70蚊盒買唔買好

細罩成日有
正常罩好難捕
細罩已經多過大罩

level 1
好過冇囉

+1

重點係簡體字

係咁refresh later 個page 就可以秒買？

狂車尾燈

唔搶啦 根本買唔到

係咁refresh later 個page? 就快d 買到？

放工....返屋企用電腦追
今日全日追車尾

later 係咩野意思

thanks

準備好骨, 想食埋582就收工

屋企人話冇得問問完俾人炒

除非你俾人對你兜口兜面噴，否則一般黎講LV1 已好夠用，
因為醫院會有飛沫直接噴既危險，所以先要用到LV2 - 3

我琴日中午買嘅罩 到而家都仲未ship
係咪正常㗎

係

你睇左自己幾時到貨未

有冇人知呢隻口罩有冇用
岩岩屋企人買返黎 上網查過又冇乜資訊

同問

泰仔口罩無貨出???

啲人話紙咁薄

骨可以買label嚟貼連農牆

收貨快 又好用

582

太細啦

秒

有冇咁快阿

你地慢

我拎上手睇仲薄過張紙
我用Google翻譯睇又話可以用黎做手術

好貴

按個cart 就見到，但應該點利用later 呢

面細咪戴到面大咪戴到
人人塊面都唔同答你唔到

1539 又閃左下

老母係街邊買咗呢隻翻嚟，係咪假貨？
200蚊50塊

點解我搵嚟搵去都搵唔到你地嗰啲正常價貨
已經開緊日文版亞瑪遜

老母買咗呢款口罩 話係屈臣氏有賣 有冇人知係咪黑心口罩黎

1141
突然返貨

BNS申燮大家點填?

請問有咩風險要注意？

有無人都係咁。仲未出貨？

幾箱已經冇曬，fatfat

SF點上門收貨
等佢send sms嚟，講幾點送?
件貨到咗樓下順豐鋪一日

好撚假呀個包裝，我頂！

越黎越難追宜家
又有bot又有group

BNS 申報大家填咩? 好撚驚過唔到海關

CLS 15盒

我屋企人都買咗返嚟 感覺好伏... 好似又比人呃錢了

出咗貨，但應該處理唔切，要再等多陣

same

search完都搵唔到仼何資料

Seller有冇send email俾你話冇貨

God bless you

無呀，但扣左錢

我呢個狀態hold咗四日先到香港

我年三十個時禁ga

再落一批貨

好彩我媽醒目冇去搶，今日藥房一盒300

thanks brother

貴
但大貨唔洗煩

各位有冇幼兒口罩推薦？1歲幾

收嘢，gmarket買嘅口罩，到香港經SF送，收貨地址填咗屋企

推 想幫朋友買

唉⋯好彩日本買到d自己屋企用。但日本都差不多無晒

我到買咗一盒
不過係小朋友用。。
可能會送比人

真係無資料 不過屈人寺好少賣假野 唔駛太擔心

睇完都好似無講點申報既，我skip左？

你不如落去拎？
過年塞咗幾日可能唔夠人手

safari url 打股票code邊有野手足

如果真係屈臣氏有胃咪冇問題
唔係就...

buyee只係收你錢再人手幫你禁自己估吓有冇貨

官網blog 減20蚊嗰度有教

想問下你係幾時出貨？

想問唔記得set weekend 唔送貨，已經ship 左，話星期日到，如果收唔到貨會唔會再派架

Thx 🙏🏻 請問會唔會直ship HK 定都要靠buyandship ? 🙏🏻🙏🏻

update左件貨status

保管中
ただいま担当店にて保管しております。
お問い合わせはサービスセンターまでお願いいたします

同你差唔多時間買
幾日前seller覆我暫時冇貨

佢朋友話係屈臣氏買唔知真定假

有無人買左lazada 口罩出咗貨?

cancel曬

屈臣氏都有假野?

未夠咩？ 見你mon 左好多日

即刻uavilable

Buyup 美國機2月6先出到，到香港唔知要幾耐

驚就直接email或者call屈人寺有無賣呢隻野

好過日本倉先

放棄了。。。

美國俾左我救急 我可以慢慢等日本

想問下哩隻有無用

error 404 wor ching

#1

太大

仲要反斗車王

好 thx

冇睇一日...原來已經第68 個post

運唔運到返黎？

美森1月22日落單
仲未出貨

有冇人知呢個得唔得？
朋友嘅工人姐姐幫手喺印尼寄返黎

Buy and ship 唔收我件😢

佢邊有位擺

咁好人

好野來, 快買

外圍利好消息

內地禁止輸出口罩原材料 韓國口罩廠或面臨一週內停產危機！

又推高大市

唔該哂 但要等1-2個月

where? TW?

老老豆豆 啲口罩全部支製 日本邊到仲搵到貨賣

美帝既口罩終於出倉空運中
香港政府真係垃圾中既垃圾

想問下如果信用卡唔係用日圓付款會有咩問題

日本得兩三隻係真係日本制，其他全部都係支那製

可以有咩問題
貴少少姐

無問題，只係用日圓個匯率靚d

貴5至8%到

$4 盒堅抵

冇既。。

以為佢見我用港幣會唔出貨比我

賤格

咩牌子

🤫

未發送

Same
四盒運費3000円
不過入倉夠快

呢隻無用kf84

Copy and paste 去google

睇多一秒就冇貨

better than nothing

kf80 先岩

唔需要，客服話佢地同運輸都知係集運同唔開星期六日

完啦, 明天再戰

2號

我有幾單1月21既都未

謝絲打

實會

有咩都唔好放lin啦
剩間問問下轉個頭又俾班炒家秒

001 最尾果隻

今日入左香罩，要3月頭先到

唔係wo 我上一單係星期日走去送

臉窄用過細size勉強可以 不過老母同家姐都唔得

會用左港紙付款

刺激臭

根本就無味

下午1609 487 582大放題

通常由shipped到收到集運通知要幾耐？